黃洋達: 港獨係「自滅」路線

反左膠先鋒黃洋達既意見, 值得討論一下.

黃洋達: 民主派和黃毓民等反對派被迫使走向港獨, 反對派因此會被大幅邊緣化. 建制派將搶佔「修改基本法, 修憲保護一國兩制」呢個位置, 我地作為制憲派都樂觀其成. 未能見到本土派主動制憲係好遺憾, 但我絕對唔會因此走向「自滅」既港獨路線.

我無連累到黃毓民落選,. 點解黃毓民輸左之餘, 我支持既鄭松泰就贏左? 證明熱血公民既選舉策略有效.

以下節目第四節 (25:00開始)

走啦
過街老鼠

自己輸左拎蟲太打飛機

仲理件垃圾做乜

點解要咁執著於個基本法?

好想試吓用高強度電筒射佢個頭
睇吓幾耐先至着火

蟲太係多得對手太弱姐
如果梁頌恆出新西佢仲邊會有得贏

佢絕對係

如果唔係佢, 好多人仲繼續俾左膠犯民呃緊錢

你熱血時報連香港國旗設計比賽都搞過
咁都唔算搞港獨?

收皮啦黃洋達
果陣投蟲泰係因為冇其他選擇詐

damn true, 有陳浩天一定投陳浩天

利申：我提名咗陳浩天，未正式選就畀人DQ咗

黃俊傑?

呢條友太唔掂，同蟲泰冇得比
利申投左呢條友

投賤蟲泰只是因為黃毓民

同一道理

如果黃洋達出新東, 梁頌恆同長毛都無得贏

你自己選都選唔到 拎蟲太黎打飛機
蟲太落區勤力過你咁多 好過你淨係識旅行抗共

你確定佢做嘅嘢唔係黃毓民嘅功勞?
佢除咗鳩屌下同埋痴下光環之外仲做咗啲咩

反本土反港獨就有佢份
未選之前已經係到搞住哂
選輸咗仲要派堆嚟周圍咬
不如你話我知佢除咗打沉本土派仲有咩功勞

Cls我怕佢輸得更樣衰

毓民唔選既情況下 咪睇下黎緊蟲太有幾多票 咪引證到你熱狗策略係唔係成功囉
而家又搬毓民出黎講做乜

呢條友收皮啦
不學無術，夜郎自大

我無連累到黃毓民落選,. 點解黃毓民輸左之餘, 我支持既鄭松泰就贏左? 證明熱血公民既選舉策略有效.

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈
講野有D國師既影子
開完棟督笑講笑話果然有d進步

為左乃阿爺lor